愛情係咩黎

到底愛情係d咩野黎 越嚟越唔明白

係我地依世都唔會明嘅情感

有一個同你差唔多既人行 無咁孤獨

有錢就得嫁啦

鐘意是個人喜歡美的東西，你可以好短時間就鐘意一樣野，好似行街睇啱件衫咁，但咁嘅鐘意好少人當係愛。

愛，依我看來，是自我滿足的感覺。愛一個人，就是覺得這個人能夠滿足自己。
滿足感可以是心靈/生理/金錢上的，怎樣獲得好睇個人的，其實並沒有高低之分。
這份滿足感/愛，可以是過去/現在的累積，亦可以是對將來的期盼。